好掙扎 究竟揀周大錄文員定sales

過2日要in
佢問我想in文員定sales
過做周大錄既巴絲 可唔可以俾小小意見

sales一定搵得多D，但無假放，工時又西

文員搵得少，有假放，工時正常

你咪睇下自己要幾多時間陪家人，有幾需要錢

sales
文員咁悶，人工又低

sales要睇埋性格，要tum客開心，樓主係咪毒撚

周大錄sales比狗做
新入去個個都比老屎忽不停屌 你新人輩份最細
個個都會屌鳩人 仲要好多人唔肯教你野
跑唔到數係whatsapp group比說話你聽
鬧人都要係group到鬧 落你面
通常未過試用都有一堆新人想走 唔中意你就會夾計玩走你 見過有人專登係29號炒咗個新人
冇做夠一個月冇佣分 咁就冇咗成個月佣
宜加金業又唔係好似以前咁好搵
萬二三蚊嘅工周圍都係啦 點解要入去做狗

利申：朋友做過 睇過佢同期新人group對話

我都係偏向文員